李卓人終於受到歷史的懲罰

一個比犯民話收共產黨錢既人講既野好似預言咁

兩邊都無講錯啵

中撚哂

歷史的懲罰

香港人都係

民主黨李卓人收皮
湯渣衰十一臨老過唔到世
真係皇天擊殺

binc

教主

Binc

想當年班民主派老屎忽勢估唔到連佢地啲乳鴿幾年後都要玩議會抗爭 結果係捉晒蟲 搞到自己都無得玩 抵撚死

偽民主派受到懲罰了 d票加埋都唔夠共狗多

yuk man ho ball

毓民

何俊仁果時我已經好心涼 今次真係現眼報 抵撚死

推

6撚又然

舒服

真係中哂, 有第一步就有第二步

唔比補選, dq議員, 仲衰過當年幾十倍

大舊反而功成身退
帶完新人，就不問世事

需然未走之前好柒

以前立會認真好睇 e家又悶又冇火藥味

全撚部都係報應

講真咪又係得碌撚鬥主席好睇

16年毓民選錯，我聽到好多人講佢選輸好開心。你班黑白都唔識分ge人，香港絕對係俾你班人整死

雖然毓民從來都係一個充滿爭議性嘅人

但呢班販民賤種一直宣稱收共匪錢嘅黃毓民,係佢落選之前都未試過係投票上出賣香港人

打錯字，選輸

有無6撚議會 highlight

6撚

預言

民主派？ 呸

佢既口才相信現今議會沒邊個比得上

碌撚起碼 入去撚下班建制狗 玩下大口狗

等大家有得笑下

現在班所謂既泛民 議會內被人任人魚肉 ,連元秋之流都 撚你泛民

好彩呢隻東方狗兩年前已經受咗懲罰

見到李卓人收皮 開心過見到任何人當選

早兩年都落選既廢柴學人爭dq位
呢班垃圾唔玩總辭攪示威暴動威脅政府

而家立會玩到人大咁， 你班泛民仲有生存空間？

我真係恭喜你.jpg

毓民仲要係衝得最多嘅一個

李卓人真係收皮喇

當年班毒撚有幾多選咗游蕙禎而家又哭毓民喪

兩個有咩衝突？本土係應該兩個人哂

果班飯民以為自己可以一直袋人工袋到香港完？
已經變左半個人大 仲發夢可以扮爭取民主到2047？

見到2件廢老爭崩頭，真係得啖笑

唔睇好黃毓民呢個人，
唔妥泛民主派ok,
團結口到本土派ok，
但不停搞分裂咩心態，會唔會一個本土派嘅人都合作唔到

唔想分議席比本土派呀嘛

十幾萬一個月
班撚樣一係唔開會一係出黎鳩叫兩下等俾人趕出場就收工
屌你老母

負評我啲解釋下
人民力量→ 社民連→熱普城青政本民前大團結→熱普城→得返佢一個

對撐佢嘅人只想講一個字：戇鳩

呢啲係泛民嘅共業嚟
仲要只係開始

好簡單 因為以上嘅政團都係以自己嘅利益行先

好掛住碌撚係議會嘅聲音

叫佢依個老骨頭收下皮啦 退休算尻數啦 佢都唔係做野既 志在出糧姐

你睇下饅頭雄變質變成點

講真口才作用就係團結人，但係完全見唔佢有發揮呢點出呢，搞散本土派，然後話佢口才叻？咁口才叻有咩用？？

時間終於返敏民一個清白

曾鈺成話過，他估唔到最有議政能力的議員，今次會見佢唔到。

淨係佢屌政府的能力，都已經值得入議會啦。

好想睇，地鐵的問題，佢大力屌馬時亨

毓民同黃之鋒只係兩個打開pandora box既人
大家對於自以為有民意既力量喺某一點打開
共產黨見到你個box原來無料到
仲唔做鳩你咩？

屌到民主派一棟都冇

抵死
笑傲江湖都話左比世人知真小人恐怖過偽君子
泛民就係岳不群

口才叻唔係大晒
一個人可以做既野都有限
佢用佢既口才 搵齊晒證據話俾大家知民主黨根本係垃圾 同建制派無分別
但又有幾多人企係佢個邊?
個個咪又係鬧佢搞分裂 中共派黎既卧底
只係一次又一次含淚
然後一次又一次被民主黨出賣

咪撚戇鳩啦，啲泛民建制個個收授利益，唔通真係毓民咁為公義為民生咩？
道不同不相為謀
毓民就係要撕開依啲借民主賺錢既人

九龍西全部都係垃圾
唔選毓民果刻開始已經唔想再理 真小人>偽君子

咪撚傻啦
係曾鈺成以前真係做野先唔剪郁撚布
豬肉成一唔做邊個上位都一定踢郁撚出會議廳外面啦
仲屌乜鳩馬時享

係囉，黃洋達陳雲，天琦都係收錢啦！你講啲嘢同藍絲冇分別

以前老鼠都會跟規則玩 唔會亂黎
呢家隻狗 厚臉皮到想點就點

可惜19唔參選

黃毓民講野都幾流暢同清晰喎

建制b隊

真係完全冇講錯

泛民狗終於收皮

年青一代得仇思達最接近毓民

你送把尚方寶劍比人
人地唔用盡佢 唔通用黎曬咸魚咩

中到拍拍聲

沒有了毓民，成個立會就變了小朋友玩泥沙既地方，例如鄭松泰咁既反骨仔係立會廢up。。。真的懷念毓民仍在立會既時候

不過而家先珍惜係冇用，應該一早就要珍惜毓民，沒有他，議會抗爭點可發揮得盡致

港人不配有碌撚

「民主黨主席何俊仁、副主席劉慧卿、支聯會主席李卓人、公民黨湯嘉驊，四個民主派嘅議員在議事規則委員會上，支持修改議事規則，對付果啲搞議會抗爭、為公義奮鬥嘅人，你地係為香港嘅民主政治，做一個最壞嘅示範；我唔會話今日係幾咁黑暗嘅一天，但我會話今日係呢個議事廳上，支持呢個修改議事規則嘅議員，終將受到歷史嘅懲罰！」黃毓民，2011年5月11日

呢加等湯家驊俾共產黨利用完 用完即棄
就全部懲罰晒
湯家驊奶共奶得咁爽㗎啦

呢個位係屬於毓民

輸左受罪既其實係不瀨共個班香港人,多得班同你一樣思維，有票唔投/投白票既選民,將來政府做乜仆街野,唔好埋怨議會入面民主派做唔到野,因為依家入面大多數係舉手機器,政府想點玩都得.

掟蕉，搶文件，五區公投，拉布，掟杯等等
8年要做既都做晒，最後竟然比香港人用選票踢走

你咪話我焦土囉
我投基哥都唔會投你班民主派
果時民主派有份贊成修改議事規則
依家咪報應囉

然後九西選晒啲西女人入去 （除咗游B）

民主派呢幾年有做到過嘢咩？平行世界？

投游b個d人終於受到歷史的懲罰

你啲傻閪亂鳩咁比較以為自己好撚型
你老母冇生個腦比你

曾鈺成 毓民兩個都係好有料 只係立場唔同

依家議會成班垃圾

佢唔出賣香港人不過大議題都投棄權咁

支持毓民, 推

泛民只識做：唔開會、旅行、去港豬澳打卡、投棄權、大聲喊叫、衝主席台俾人通過議案、投港豬澳高鐵修改議事規則贊成票⋯⋯等，大量on9野做出嚟，當人見唔到，當市民盲ga

人地有講原因

碌撚係自己拎黎，與人無尤
佢當日仲串撚過長毛同李卓人
以為自己係本土大台

抵撚死
呢幾日仲見到D傻西叫人去投, 話咩救香港
又揾香港同台灣比
投條毛咩

依家如你所願,議會入面唔再有反對聲音，高票通過所有政府議案，社會係咪再無民怨？至少我希望你黎緊呢幾年唔好再怨,條路係你自己要咁行的

反正投唔投都一鳩樣，係唔投比民主黨呀
一齊含撚囉

幾清晰

細路係咪未聽過毓民係立法會發言，引經據典，十五分鐘屌到你一棟都冇

睇毒果，上Youtube搵黃毓民，淨係會知道佢收共產黨錢咋嘛

佢自己拍跟坐矛盾去旅行都講啦，自己老喇，仲衝咩

當年泛民九西票王係小麗老母

反映出民主制度既弊端

大多數既平庸會作出平庸既決定

佢自己同班熱狗癲咋嘛

好掛住毓民

係

自從佢離開議會就無興趣理啦

佢仲未死 仲有做節目

一直有睇 不過始終無係立法會屌得咁精彩，每一分每一秒都用盡

睇到好感慨
香港唯一有heart既政客
而家都半收山
自從冇左佢
議會都冇咩聲氣
議會內全部人都跟呀爺劇本讀書咁讀

根本犯民就係抵撚死，同強姦犯冇分別，
投犯民班含撚派重抵死，
就好似比人強姦緊，中出埋，個犯安慰你食粒事後丸就冇事一樣，班豬比人強姦咁多次都重信，抵比人當公廁

毓民當年講左句
我瞓係度都贏
因為佢真心相信香港人
佢相信自己做左咁多野
係議會講左咁多
香港人係睇到
佢係值得再次當選
所以佢將所有心機擺去幫其他區既人站台
點會你班垃圾投哂游蕙貞
屌你老母呀

香港人叫唔醒架喇

仲有毓民徒弟 - 熱狗蟲泰

泛民on9唔等於教主係好人
不過佢辯論同學識之高係無可爭議既

唔知返黎未，今晚節目係咪正常
講台灣選舉/香港補選應該會幾精彩

講返段發言，其實教主講既懲罰應該唔係指依樣？

當年拉布先係最經典

毓民從政真係無可挑剔
又勤政又有議政能力

可惜太自負
睇唔起人 鐘意比人刷鞋
睇人又錯到仆街
剩係一個黃洋達都夠毀佢一生

治世之能臣 亂世變左狗雄
真係好可惜
至少近幾十年香港都未出到一個佢咁既人才

佢地當年支持改議事規則
令佢地以後"你唔投我就會俾保皇黨修改議事規則"呢個論點無晒說服力，佢地選戰又少咗張牌打
仲有搞到泛民自己有時想衝都冇得衝
呢啲都算係懲罰嚟嘅

其實李卓人都冇野輸，本身16年都輸左，今次博到就可以咬多兩年9萬8，輸家應該係劉小麗同泛民，贏家係建制派,基哥同毓民

有分析認為

黄毓民。。。

如果今次佢選到，換屆就會直接去九西選搶埋個位

本土若要抬頭
並非戰勝保皇
或取一二議席
乃破泛民神話

佢幫熱狗站台就抵輸啦 成鳩日睇錯人,自己攞黎架喎

基哥唔叫贏啦仲雙失緊

其實都幾撚痴線 一個人幫其餘4個垃圾同自己r到5區15萬票 民主黨都係19萬

其實佢都好撚勁
有邊個真係想投鄭錦滿 陳雲 黃洋達
除左鄭松泰形象較好較勤力
上面三條友網上打飛機就勁姐
講落區入屋真係

熱普城有7-8成票都係毓民
即係佢個人係全香港有差唔多10萬人撐佢
其實勁過好多大黨

今次輸咗泛民最大責任，派一個唔討好嘅李卓人出嚟參選，真係自殺
揾一個年輕區議員畀機會佢上位，呢一杖未必會輸

班老野話唔選... 同爛賭既叫唔賭有撚分別.... 不過有仔選上面又淆底又要dq...

然後有d傻仔自我膨脹覺得可以發圍

熱狗同國師當年都好多信徒架

但其實8成都係毓民既

識好多人都係因為毓民而含淚投熱狗

熱狗除左汪洋親信
一定係撐毓民

熱狗一反毓民剩低既得返啲輕度弱智同痴線佬

其實好撚慘
佢幫熱狗拉到票
但熱狗拉低佢票數
不過都係果句,成日睇錯人,自己攞黎

反骨仔/痴線佬 果D系空軍多
Yukman 果D先系陸軍

唔係毓民撚有人識你黃洋達咩

舊登大把弱智熱狗
好耐無返去唔知仲喺唔喺度

係啊係啊，但要香港人陪葬呢

你對我地既青年 下一代 有咩交代？

痛心疾首

當年咁樣輸比游 真係唔抵

同副總統彭斯嘅討共演說一樣咁勁 甚至更犀利

陷家剷 當年我投俾毓民 點知游蕙禎呢d 腦荀都未生埋既當選 兩野就俾人飛出局 香港注定玩撚完

成日話佢睇錯人，我覺得對毓民唔係好公道，有邊個會知道將來會變質，由社民鏈開始捧左好多新人，比晒機會咁依班人唔掂都冇計
起碼毓民係有心栽培新一代

講真個時大家都無諗過政府玩到咁盡

毓民輸唔可以怪游
佢唔理自己個區的確係佢失策
二來佢唔應該受熱狗煽動開青政波

本土派一個都不能少
毓民 梁游 本來係最後的本土派

記得當年毓民節目講過叫佢地唔好宣誓玩嘢，因為有咗DQ候選人先例，政府會用盡一切方法整走你個位。
等坐穩咗個議員位你喺議會點9up都有法律保障，想搞鳩你個位都要全體2/3議員支持，難度會高好多。
可惜後生仔始終係後生仔，加上同毓民結怨，當人耳邊風，仲要話無成本又可以玩嘢乜乜乜

毓民睇政局準，係睇人唔準

無成本玩野乜乜乜個個都著左草

狗主入到去，宣誓就唔會玩野？如果佢宣誓玩野但係冇比政府JR就證明佢係共匪

睇到呢句笑到收唔到聲

其實當時本土派真係需要毓民帶住
但毓民始終唔知熱狗同本民前青政有矛盾
熱狗係背後搞鳩青致

但你毓民任人點睇都係熱狗大佬
咁本民青點搵你合作？

真係on撚9 抵輸

所以毓民嗰陣同熱狗陳雲組熱普城根本就fail
佢自己都受到睇錯人嘅懲罰：輸埋九西個位

成班傻鳩投埋鼠王芬 小麗老母 元秋嗰堆垃圾

想玩野入到去坐穩先玩啦 宣勢玩野人地大條道理DQ 你 場都唔俾你入

天理循環，報應不爽

梁游同中共做ge大龍鳳，目的係剷除所有本土派，長毛係中共眼中釘順便郁埋佢，唔好問我有冇證據，你應該問下梁游條律師費點找先

其實游可能真係傻傻地比巴治奧老點，因為睇佢d訪問真係幾無知同後悔，唔似係扮野，幕後黑手應該係巴治奧，佢做城大學生會果陣已經同中聯辦有密切來往

未選之前已經叫天琦選有咩要簽都簽晒 坐穩左個位先玩野 你覺得佢會宣誓玩野？

最記得陳健民fb開post
痴撚線 引陶傑所言係少一枝大炮
咁都好慶祝
上過陳健民堂但唔明條友有咩咁吸引 係講書冇咁悶 但大撚把信徒

點解一定要埋堆先啱？

弱智

因為佢係佔中三子其中一個？

唔知幾多人聽左佢話訓喺度都贏而投左游惠貞

仲有班黃絲真係當佔中三子係神咁拜㗎

佢12年扮咳宣誓，謝偉俊曾經起身抗議話有法律問題，但最後不了了之，留低左DQ伏線，可見狗主幾老奸巨猾

根本就係小麗老母r撚走左郁民d票
全家人一半投郁民一半投游雞,送曬本土派入去就係正路
係小麗老母on9

咪係

不怕孤立，才可獨立

唔一定但完全搞散咪弱智囉

如果因為佢走咗個組織就散咁個組織都幾有問題
本民前兩個議席冇咗關佢咩事
你睇吓長毛近幾年啲發言點先啦

上啲所謂最後一堂中文大學就隆重其事 眾星拱照

其實唔止社民連長毛五短人 人力慢必大舊 熱狗鳩達四眼蟲泰 城邦陳雲根 喺毓民走後有咩作為？

蟲泰重痴埋飯民度去港珠澳大合照

佢破壞左幾個政黨嘅結構 但係咁樣又對選民有乜捐失呢？

狗雄字眼果到唔同意以外
全部同意

當年陳獨秀創立中國共產黨 最後變左反共先鋒都比當時d人/中共話佢收日本錢係漢奸 但最後歷史證明佢冇錯

痴撚線，焦土派想香港人醒覺？立左廿三條之後，中共收返香港之後，股樓市大跌，支爆之後，香港人都唔會醒覺。醒未啊焦土派？

幾鍾意睇郁民d 發言
講得好好

你應該整埋AV仁、四方西、李呃人、湯渣佢四個名嗰句落去

留名

留意到基哥都有入鏡

基哥

今時今日仲喺度屌毓民真係cls，人哋離開議會段時間立法會搞到屎咁又關佢事？ 係佢鋪排當初唔會計差一步選輸條𡃁妹，當佢神呀？

黃世柒：人哥選唔到毓民係最大罪人

btw, 佢地就快連屙唔出屎都係毓民搞成架喇